Lazy Lion把聲好煩好難聽

邊個配架

同海洋公園隻威威一撚樣

gay voice